*-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-*
Название: [D]-Jongg
Жанр: Mahjongg-inspired puzzle
Тип графики: 3D (DirectX9)
Версия: v0.71 - Beta/Proto
Среда разработки: PureBasic 5.40 LTS
Распространение: Freeware [OpenSource]
*-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-*


Правила: аналогичны принятым в большинстве Mahjong-пасьянсов с поправкой на трехмерность. Целью игры являются полная очистка игрового поля, путем попарного удаления игральных костей, свободных хотя бы с одной стороны по осям абсцисс и аппликат одновременно.


Управление:
Esc - Выход из игры.
TAB - Свернуть окно игры в tray.
LMB - Выбор кости/Удаление пары.
RMB - Сброс выделения.
BackSpace - Отмена действия.
Left/Right или A/D - Вращение камеры.
MMB (при движении мыши) - Вращение камеры.
Space - Затемнение невыделяемых костей.


F.A.Q.:
Q: Почему в игре нет звука ?
A: Ее действие протекает в открытом космосе.

Q: Почему нет музыкального сопровождения ?
A: По той простой причине, что нечто более достойное нежели зацикленное на минуте 8-битное пиликанье займет в архиве больше места, чем вся остальная игра. На данный момент я нахожу это слишком расточительным.

Q: Почему нельзя вращать куб по вертикали ?
A: Как можно легко заметить, подобная возможность представлена в исходном тексте, но из-за дезориентирующего воздействия на игрока ее пришлось временно отключить на неопределенный срок.

Q: Я так и не понял(а) правила !!!11один
A: Ничем не могу помочь.

Q: Что именно качает игра после получения с пользователя согласия на обновление DirectX ?
A: Перепакованное в Zip содержимое June 2010 End-User Runtimes: https://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=8109 . В том случае, если вы желаете скачать  инсталлятор и обновиться самостоятельно - просто сделайте это.

Q: А почему нельзя сразу распространять игру со всем необходимым ?
A: Все вопросы к MicroSoft - это их лицензионное соглашение запрещает просто класть в архив требуемые DLL.

Q: Что означает надпись "WARNING: NO PS 2.0 SUPPORT FOUND" ?
A: Судя по всему ваша видеокарта не обеспечивает поддержки необходимой версии (2.0) пиксельных шейдеров. Если же это точно не так - просьба связаться со мной для дальнейшего выяснения обстоятельств (адрес будет приведен ниже).

Q: Как способ распространения проекта согласуется с пропертиарной лицензией Xors3D ?
A: По сути дела так же, как и с аналогичной лицензией компилятора PB: хотя результатирующий продукт и бесплатен для конечных пользователей, пожелавшему воспользоваться его исходными кодами разработчику придется решать все вопросы с получением прав на соответствующее ПО самостоятельно.

Q: Как мне связаться с автором ?
A: ChronoSyndrome[@]Mail[dot]RU


Special Thanks 2:
XorsTeam - За помощь при разработке и прежний хостинг проекта.
Sleeping-Dragon - За изначальный спрайт курсора.
SynergyDigital - За дополнительный шрифт для GUI.
BauerBear - За основной шрифт для GUI.
Pixture - За иконку приложения.